五月天演唱會 換側田演唱會

有冇巴打有側田尾場$480 飛 用五月天$480 換

竟然

五月天$880 換林宥嘉$680/補錢換$980

求五月天 2張任何日子 $1180
只用林宥嘉 尾場 4張連位$680交換
TG: